msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/pages/matching-success/template.html:14
msgid "(lists are in Home)"
msgstr "(홈에서 목록 확인)"

#: src/pages/attraction/template.html:4
msgid "ATTRACTION"
msgstr "관광정보"

#: src/pages/login/template.html:10
msgid "Account?"
msgstr " 없으신가요?"

#: src/pages/main/template.html:23
msgid "Add your Touriends to travel with you"
msgstr "여행을 같이할 투렌즈를 추가해보세요"

#: src/pages/community-list/template.html:11
msgid "Age"
msgstr "선호연령"

#: src/pages/language/index.js:39
msgid "Already chose three. Please uncheck one first"
msgstr "이미 3개를 선택하셨어요. 3개만 선택해주세요"

#: src/pages/long-comment/template.html:5
msgid "Anything more to tell us"
msgstr "이 여행에 대해서"

#: src/pages/community-list/template.html:60
msgid "Chinese"
msgstr "중국어"

#: src/pages/matching-success/template.html:8
msgid "Choose Touriends"
msgstr "매칭된 투렌즈를"

#: src/pages/matching-success/template.html:56
msgid "Choose your"
msgstr "당신의 투렌즈를"

#: src/pages/attraction/index.js:7
msgid "Dobong-gu"
msgstr "도봉구"

#: src/pages/login/template.html:10
msgid "Don't have an"
msgstr "계정이"

#: src/pages/attraction/index.js:8
msgid "Dongdaemun-gu"
msgstr "동대문구"

#: src/pages/attraction/index.js:8
msgid "Dongjak-gu"
msgstr "동작구"

#: src/pages/my/template.html:23
msgid "Edit matching info"
msgstr "매칭정보 수정"

#: src/pages/my/template.html:22
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 수정"

#: src/pages/community-list/template.html:52
msgid "English"
msgstr "영어"

#: src/pages/attraction/index.js:14
msgid "Eunpyeong-gu"
msgstr "은평구"

#: src/pages/matching-success/template.html:14
msgid "Express interest!"
msgstr "관심을 표현하세요!"

#: src/pages/community-list/template.html:6
msgid "Filter"
msgstr "검색필터"

#: src/pages/community-list/template.html:56
msgid "French"
msgstr "불어"

#: src/pages/attraction/index.js:4
msgid "Gangbuk-gu"
msgstr "강북구"

#: src/pages/attraction/index.js:3
msgid "Gangdong-gu"
msgstr "강동구"

#: src/pages/attraction/index.js:3
msgid "Gangnam-gu"
msgstr "강남구"

#: src/pages/attraction/index.js:4
msgid "Gangseo-gu"
msgstr "강서구"

#: src/pages/community-list/template.html:64
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: src/pages/attraction/index.js:6
msgid "Geumcheon-gu"
msgstr "금천구"

#: src/pages/attraction/index.js:6
msgid "Guro-gu"
msgstr "구로구"

#: src/pages/attraction/index.js:5
msgid "Gwanak-gu"
msgstr "관악구"

#: src/pages/attraction/index.js:5
msgid "Gwangjin-gu"
msgstr "광진구"

#: src/pages/matching-main/template.html:4
msgid "I'm looking for Touriends"
msgstr "당신에게 맞는 투렌즈를"

#: src/pages/login/template.html:5
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: src/pages/matching-success/template.html:20
msgid "If you want to"
msgstr "투렌즈와 대화하고 싶다면"

#: src/pages/introduce/template.html:14
msgid "Introduce yourself to touriends!"
msgstr "투렌즈에게 자기소개를 해주세요!"

#: src/pages/community-list/template.html:44
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: src/pages/attraction/index.js:14
msgid "Jongno-gu"
msgstr "종로구"

#: src/pages/attraction/index.js:15
msgid "Jung-gu"
msgstr "은평구"

#: src/pages/attraction/index.js:15
msgid "Jungnang-gu"
msgstr "중랑구"

#: src/pages/community-list/template.html:48
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: src/pages/login/template.html:7
msgid "LOGIN"
msgstr "로그인"

#: src/pages/community-list/template.html:41
msgid "Language"
msgstr "구사언어"

#: src/pages/my/template.html:24
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: src/pages/attraction/index.js:9
msgid "Mapo-gu"
msgstr "마포구"

#: src/pages/message-box/template.html:4
msgid "Message box"
msgstr "메시지함"

#: src/pages/community-list/template.html:79
msgid "No Touriends"
msgstr "투렌즈가 없어요"

#: src/pages/matching-main/template.html:12
msgid "No, I'll do it next time"
msgstr "아니요, 다음에 받을게요"

#: src/pages/attraction/index.js:7
msgid "Nowon-gu"
msgstr "노원구"

#: src/pages/login/template.html:6
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/pages/theme/index.js:51
msgid "Please select a theme"
msgstr "테마를 선택해주세요"

#: src/pages/language/index.js:73
msgid "Please select at least 1 language"
msgstr "최소한 1개의 언어를 선택해 주세요"

#: src/pages/when/index.js:27
msgid "Please select two dates"
msgstr "시작하는 날짜와 끝나는 날짜를 모두 선택해 주세요"

#: src/pages/long-comment/template.html:19
msgid "Register"
msgstr "등록하기"

#: src/pages/community-list/template.html:74
msgid "Search ID"
msgstr "투렌즈 검색"

#: src/pages/attraction/index.js:10
msgid "Seocho-gu"
msgstr "서초구"

#: src/pages/attraction/index.js:9
msgid "Seodaemun-gu"
msgstr "서대문구"

#: src/pages/attraction/index.js:11
msgid "Seongbuk-gu"
msgstr "성북구"

#: src/pages/attraction/index.js:10
msgid "Seongdong-gu"
msgstr "성동구"

#: src/pages/attraction/index.js:11
msgid "Songpa-gu"
msgstr "송파구"

#: src/pages/matching-success/template.html:57
msgid "TOURIENDS"
msgstr "골라주세요"

#: src/pages/introduce/template.html:3
msgid "Welcome Touriends!"
msgstr "투렌즈에 가입하신걸 환영합니다!"

#: src/pages/theme/template.html:6
msgid "What is your"
msgstr "선호하는 여행테마가"

#: src/pages/language/template.html:5
msgid "What language"
msgstr "구사할 수 있는 언어가"

#: src/pages/when/template.html:4
msgid "When do you"
msgstr "서울투어"

#: src/pages/matching-main/template.html:4
msgid "Would you like to match?"
msgstr "매칭을 받으시겠습니까?"

#: src/pages/message/template.html:29
msgid "Write your message"
msgstr "메시지를 작성해 주세요"

#: src/pages/attraction/index.js:12
msgid "Yangcheon-gu"
msgstr "양천구"

#: src/pages/attraction/index.js:12
msgid "Yeongdeungpo-gu"
msgstr "영등포구"

#: src/pages/matching-main/template.html:11
msgid "Yes, I'd like to match"
msgstr "네. 지금 매칭을 받을게요"

#: src/pages/attraction/index.js:13
msgid "Yongsan-gu"
msgstr "용산구"

#: src/pages/long-comment/template.html:5
msgid "about this tour?"
msgstr "더 해줄말이 있나요?"

#: src/pages/when/template.html:5
msgid "come to Seoul?"
msgstr "언제 가능하신가요?"

#: src/pages/language/template.html:6
msgid "do you speak?"
msgstr "무엇인가요?"

#: src/pages/matching-main/template.html:4
msgid "for you."
msgstr "검색 중입니다..."

#: src/pages/theme/template.html:7
msgid "preferred travel theme?"
msgstr "무엇인가요?"

#: src/pages/matching-success/template.html:20
msgid "send a message! Touch"
msgstr "메시지를 보내세요!"

#: src/pages/matching-success/template.html:8
msgid "who you want"
msgstr "선택해주세요"

#~ msgid "Click here and express your interest!"
#~ msgstr "를 눌러서 관심을 표현하세요!"

#~ msgid "If you want to send a message, hit this!"
#~ msgstr "여기를 눌러서 메시지를 보내보세요!"

#~ msgid "ALL"
#~ msgstr "전체"

#~ msgid "Culture"
#~ msgstr "문화"

#~ msgid "Festival"
#~ msgstr "페스티벌"

#~ msgid "Confirm Password"
#~ msgstr "비밀번호확인"

#~ msgid "D"
#~ msgstr "일"

#~ msgid "E - mail"
#~ msgstr "이메일"

#~ msgid "Female"
#~ msgstr "여성"

#~ msgid "M"
#~ msgstr "월"

#~ msgid "Male"
#~ msgstr "남성"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Password (6 or more letters)"
#~ msgstr "비밀번호 (6자리 이상)"

#~ msgid "YY"
#~ msgstr "연도"

#~ msgid "Local"
#~ msgstr "내국인"

#, fuzzy
#~| msgid "preferred travel theme?"
#~ msgid "<span translate=\"\">I'm looking for Touriends</span><br><span translate=\"\">for you.</span><br><span translate=\"\">Would you like to match?</span>"
#~ msgstr "무엇인가요?"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "로딩중...."

#, fuzzy
#~| msgid "What language"
#~ msgid "What language<br>do you speak?"
#~ msgstr "구사할 수 있는 언어가"

#~ msgid "chinese"
#~ msgstr "중국어"

#, fuzzy
#~ msgid "english"
#~ msgstr "영어"

#, fuzzy
#~ msgid "french"
#~ msgstr "불어"

#, fuzzy
#~ msgid "german"
#~ msgstr "독일어"

#, fuzzy
#~ msgid "japanese"
#~ msgstr "일본어"

#, fuzzy
#~ msgid "korean"
#~ msgstr "한국어"

#, fuzzy
#~| msgid "Don't have an <span class=\"login-actions__accent\" translate=\"\">Account?</span>"
#~ msgid "Don't have an <span class=\"login-actions__accent\">Account?</span>"
#~ msgstr "이 없으신가요"

#, fuzzy
#~ msgid "culture"
#~ msgstr "문화"

#~ msgid "Forgot"
#~ msgstr "암호를"

#, fuzzy
#~| msgid "Don't have an <span class=\"login-actions__accent\" translate=\"\">Account?</span>"
#~ msgid "Forgot <span class=\"login-actions__accent\" translate=\"\">Password?</span>"
#~ msgstr "이 없으신가요"

#~ msgid "Dobong"
#~ msgstr "도봉구"

#~ msgid "Dongdaemun"
#~ msgstr "동대문구"

#~ msgid "Dongjak"
#~ msgstr "동작구"

#~ msgid "Eunpyeong"
#~ msgstr "은평구"

#~ msgid "Gangbuk"
#~ msgstr "강북구"

#~ msgid "Gangdong"
#~ msgstr "강동구"

#~ msgid "Gangnam"
#~ msgstr "강남구"

#~ msgid "Gangseo"
#~ msgstr "강서구"

#~ msgid "Geumcheon"
#~ msgstr "금천구"

#~ msgid "Guro"
#~ msgstr "구로구"

#~ msgid "Gwanak"
#~ msgstr "관악구"

#~ msgid "Gwangjin"
#~ msgstr "광진구"

#~ msgid "Jongno"
#~ msgstr "종로구"

#~ msgid "Mapo"
#~ msgstr "마포구"

#~ msgid "Nowon"
#~ msgstr "노원구"

#~ msgid "START"
#~ msgstr "시작하기"

#~ msgid "Seocho"
#~ msgstr "서초구"

#~ msgid "Seodaemun"
#~ msgstr "서대문구"

#~ msgid "Seong-dong"
#~ msgstr "성동구"

#~ msgid "Seongbuk"
#~ msgstr "성북구"

#~ msgid "Songpa"
#~ msgstr "송파구"

#~ msgid "Which place"
#~ msgstr "어느 지역을"

#~ msgid "Yangcheon"
#~ msgstr "양천구"

#~ msgid "Yeongdeungpo"
#~ msgstr "영등포구"

#~ msgid "Yongsan"
#~ msgstr "용산구"
